唔洗腳既人係咩心態

點解我對腳洗極都係臭